毒撚同宅男其實關唔關血型事？

聽講有啲研究指出血型會影響大家嘅性格，因為免疫力嘅關係，聽講B型血嘅人係會好想表達自己意見，而A型血嘅人就唔太講嘢，比較怕事，會唔會就係因為血型而造就咗毒撚同宅男呢？

同星座一樣有少少關係但唔係完全

我唔係好信星座，但血型我覺得可能真係會影響體質而影響性格

O型呢

咁嘅話，文青同毒宅咪只差一線

唔關血型，只係關個樣事